玩股票唔識對沖嘅人其實好戇鳩

我自己玩股票玩左10幾年，經歷過金融風暴起起落落，最高峰嘅時候個倉由50萬炒到去5000，得返1%都冇，所以我之後就學識一個重點就係買股票要對沖。今次股災之前，我已經8成倉買咗股票，另外買咗兩成意外身亡保險，如果股價大升我就賺錢，如果股價大跌我就去IFC，賠率1:4，計落其實點都有賺，出嚟投資最緊要心態好。

我7500 7200一齊買，打個和

無可疑冇得賠

you got me in the first half

認真一問，揸正股，拎部份股息keep住做long put有冇用？

500k炒到落5k 你玩咩股票牛熊當股票？

根據保險規定：對於人壽保險，被保險人在投保兩年之內自殺身亡，為除外責任，保險公司不賠償；而投保兩年之後自殺，則屬於保險責任，保險公司要給付保險金。

對於意外傷害保險，保險人對於自殺屬於除外責任。

好彩我份對沖係買人壽

咁咪輸手續費

必賺大法

有，有對沖作用同埋你唔使被迫放咗正股

抄post 既

屌。諗住入黎認真學野

屌，買錯咗

你快啲出份聲明話自己絕對唔會自殺啦
就算上ifc都係諗住好奇睇下點解咁多人上去
如果唔小心跌咗落嚟
都一定係人多擠迫
令你意外墮樓

一D都唔難..
無咗百五個了, 諗緊幾時去排樓主後面

買咗啲咩輸？

冇槓桿冇孖展 drop to zero你都唔洗去IFC啦

樓主痴左線

有咩分別，輸咗份年薪，等於全年白做

Red到傻

如果要對沖，不如直接買少D
仲慳返D手續貴

long put你玩緊自己 d profit?

option 港美+股

好奇問下點樣可以50萬輸剩5000

都唔係...分時段出入貨都可以兩隻有錢搵 不過自己要有信心..

思路清晰

返工對沖炒股

其實點解仲去IFC?
ICC高D架喎

用部分profit做premium, 升既咪由佢當係cost, 跌個陣起碼唔洗輸咁多

long put 橫行或者唔穿行使價會無限用緊profit
你每次計數都一定要扣返long put 既錢，唔係好容易以為自己賺左好多升幅但實際根本唔係咁
covered call 啦

covered call點樣對沖跌市？

你要完全對沖係冇可能
但大跌市出現既機會一定少過橫盤
冇可能為左唔知幾時出現既跌市而一路比premium 賭落去
你可以一路用short call 養long put
但唔建議用正股profit 去養long put

小弟受教

屌，人呢

唔同時間出貨

同意
所以我成日教人要做好風險管理
例如好似我咁，可承受風險較高 ，風險比例大概50穩固及50高風險。
穩固方面我會選擇買QQQ
高風險嗰邊我會買返做對沖SQQQ

堆表情搞到段野好搞笑

你應該跟樓主做同類對沖

其實與其long put點解唔直接賣？求賜教

但佢地個價位唔同
打到和咩？

因為有時候你認為隻股係值得守咪做lp,同時你lp真係過左你個strike price你又可以exercise,你多左個option簡守定退，始終無人能夠預知未來係咪咁話先

屌你老母
原post係支那文黎
技窮到咁？

所以間間保險公司名稱大廈屹立喺每一個國家，多謝你哋！買保險一簽名就30年嘅現金流綁住，另外你個保險保你10,000樣，可能有200,000係保單沒有提及；除非知道自己會短命或危疾，益吓身邊的人

黑開有條路！ 唔出奇

我唔明應該幾時做對沖
會唔會賺都少左？
而家仲好唔好做對沖？